班塞鐵人好固執、冥頑不靈

已經試過幾次，效果唔好，淨係連登都把反對
而家坐機場好n倍
話就話唔割，但你班人係要玩小眾獨裁既唔該大家理性既一齊阻止

支持對準目標既和理非

如果冇效果, 又得唔到分就唔好做.

請停止！

應該係鬼

其實塞鐵係當初一篇自稱警察出黎教人點抗爭既文
點解仲可以講到依家？ 個陣已經好多人屌篇文

推

e班一定要割蓆
成日拎各有各做出嚟做擋箭牌

唔理民意執意要行動嘅，九成比鬼警騎劫左個台。

塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！塞機場！

最惹人討厭又無撚用就係呢班人

塞黎真係把撚
除左帶來民憤同俾人屌之外零作用
是但係街搵個位貼Poster都有用過塞鐵佔路

跳閘都算係不合作運動
最重要藍絲會唔抵得你唔駛俾錢搭車
一開始不停鬧你
但過一排如果捉唔到人跳閘 佢地應該都會跳閘 錢對佢地嚟講最重要

而架佢地當自己係大台

其實係唔係應該搵班人出黎阻塞鐵呢

咪撚塞啦

呢班人專門要黎令人反感，好有問題

今日二哥咪講左囉，有好多警員扮演唔同人物角色架嘛

同意